請問依家仲可以點支持星火？

我試左tg個網都上唔到

捐比我

屌你老母